其實中美雙方何時有實質行動，口水戰多過咩咁。

如題。

你地打啦.jpg

美國訂立關稅: 用香港同其它東南亞國家，將貨品輸出
貿易協議: 百多頁白紙，無約束力
禁中國留學生:美國內的中國籍學生，富二代，官二代可免
禁科技產品: 香港做白手套
制裁中國:唔敢發動金融戰，大摩仍然為中資在港上市
制裁中方官員: 揾少數下級至中級黨員制裁，形式化多
南海問題: 擺個姿態多過打

中方回擊:
又話打擊美國農業，但又買返
話制裁美方官員，但無實際作用。
國安法，重未執行。

雙方口水戰最多。

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

熱戰前還要好幾步，最重要一步就係國安法